6月9見， 記得搵人陪， 有照應

記得要搵人陪
一定要有個照應